人類都幾自大

覺得自己同動物不同凡響

雖則我明你想表達個意思 但句嘢好似怪怪地

有請動物傳心師

與中二樓主傳心

事實上真係不同凡響

老師岩岩教你新成語就出黎拋書包

This is civilized

開學先黎語癌
樓主好大鑊吓

人類呢種動物真係摸唔透